覺唔覺得夏天出哂汗返屋企鳩衝去沖涼好撚正

有時夏天踢完波或者返完地盤全身濕撚哂
即刻除哂衫褲沖個凍水涼
啲汗同水溝埋一齊鹹鹹地
再用番梘摔下春袋
然後用條水柱洗下屎眼
再一路沖涼一路聽坤歌嘅陽光點的歌
簡直係世界級享受 打十次飛機都冇咁爽😂😂😂

毒坤打手？

唔係打手 夏天聽住坤歌嘅歌夠哂熱血😍😍

一路沖涼一路聽坤歌嘅陽光點的歌一路幻想後入佢一路打J 爽D

6,7點開個水喉D水都係熱既

巴打識玩

關咗熱水爐啲水咪唔熱囉

就尾二果句
皮已負

一日起碼沖三次 落一落街食個飯又要沖

坤歌咁靚仔唱歌又好聽都唔識欣賞

痾屎痾到標冷汗又再沖多次